政府應立例渣打馬拉松每十米放置一部AED機

電醒班港豬聽日繼續返工

願意用樓主條命換今年無人死

唔好燈啦

跟

應該每人揹住一部去跑仲要貼好咗心口，萬一出事就撳制ok?

有得諗

我仲生勾勾，今次實死好多人

用埋你老豆老母條命先
神呀要殺就殺樓主全家啦